點解做個愛都咁難

扑左幾次都唔撚成功
一係就插咗但好痛 一係就插唔入 好灰
冇一次係完成所有過程

法國自己唔係正常女人咁
有前戲 有KY 但都好痛
每次同自己講忍下就得 但都係失敗

點解d mk妹破處咁簡單
見到男友失望嗰嗰樣
但又要安慰我 真係好無奈

利申：真絲 唔好問我互射咗幾次啊！

節哀

你男朋友一定好大碌 等我幫你滿足佢

LM學野 女朋友都係 次次都話入面痛

要擴音機

入左之后你要忍痛 逼自己放松

其實做男方係咪好癮？ 次次埋門都冇得射
但佢安慰我時 我會感受到佢好愛我

我幾次本能都推開咗佢
佢都唔忍心見我痛

正常唔會落KY架喎。。。

你陰道向下，條仔碌鳩太硬就向上，正常體位個男要個身向前傾去就位，唔係嘅話向上頂就一定痛

唔落門口都入唔到

唔夠濕？

佢叫我去睇醫生

落咗Ky 都痛
真係好想喊

前戲唔夠？唔夠high?

last night......

我投入到 佢用手插我係好爽
但唔知係咪每次埋門都認住會覺得痛
潛意識就驚咗

食左止痛藥先

正常size
但我係唔正常女人

正常條j係咪同三隻手指差唔多？

解決方法喺度啊臭雞

有專家教路都唔曉做

臭你老母

放鬆啲，搵日你好想要既時候先做。

叫你男友唔好咁急，kiss 下，摸下先，到你覺得ready時，先攞住佢條野，慢慢係出面磨下磨下，攪到外邊都濕透先。

之後你再控制住個節奏，逐少咁放入去，唔需要成條入晒，個重點係要你覺得舒服。你再擺動下身體去搵一個舒服既位置，到你覺得放鬆晒時，先一次過將成條吸入去。呢個時候捉實你男友，唔好比佢亂咁插，你攬實佢，再擺動身體去控制出入同角度，個動作可以好細好慢都得，因人而異，最重要係你自己舒服。如果你鐘意，可以同時自己摔下豆豆，令自己高潮先。

當你了解自己身體咩情況同位置舒服，之後就好容易。

可能係陰道痙攣，上網睇下

睇下醫生

我女朋友係直情手指都痛 睇黎真係要帶佢睇醫生

用咩位入先？男朋友個位置唔啱 or 你妹妹個位比較高/低，都有可能會痛

普通女下男上

咁做唔到之後你點幫佢定算數？

wrong hole

係咪佢唔夠硬，軟鳩點入

會用口幫佢

好硬 但入咗dd 我痛到大叫

...果時有冇d想嘔？

女上男下可以自己就

情緒上差就有
明明好大挫敗感 但都要落力含
因為想補償俾佢

石女

唯一對象?其他男仔有冇試過先?

你試下換女上男下 跟住自己用陰部前後chok佢69 chok到佢出左少少前列腺液 或者令自己濕啲 會易入啲 由自己做主導會無咁緊張

有類似嘅感覺
同而家個男友一定要用KY先入到
以前都唔駛

條野係朝天 180度咁
就角度好難 好多姿勢做唔到

有冇搵枕頭墊住個屎忽
同埋要將個西向上頂，對腳一定唔可以平放
要向上伸，or 向天m 字

利申 絲打

我之前都係咁 入咗之後逼自己放鬆全身會好啲

我同ex都係 點都痛同驚到震 結果佢冇再試過

以前條女都差唔多試左好幾次都入唔到
然後有一次成功入左，之後佢就變到好淫好想做

請表演

用杜仔隻倍滑至薄幻隱試下 我都係用佢破條女

女朋友以前同你一樣，宜家好少少

pm我 一定唔痛

我第一次都係咁 一入就好痛
後來先知原來係因為太驚
所以下面好似大門封住左咁
其實放鬆D就可以了
如果唔怕可以試下唔用套
我發現用套會比較難抽插 張著咁

屌你老母支那狗

黎完m之後一星期左右最濕

原來你平時都當你阿媽都係臭雞

用個枕頭放條腰同屎忽中間，
真係好大幫助架。
最重要係你要放鬆同好想要先得。

噏乜春
文法又錯
語意又不明
想暗串又講到一舊舊
瞓啦柒頭！

試下女上男下 自己慢慢較炮啦仆街

我前幾次同女朋友做都失敗
第四次做，成功入左去之後就咩事都冇 正正常常 每次都可以直入
主要係前戲部分同埋個環境唔會令到你緊張
我好錫我女朋友，好在意佢既感受，所以我特登去
網上搵過點做前戲先另到女朋友舒服
我原本都有去萬寧買左支潤滑油，係好用既，不過依家都唔洗用了
做多幾次，放鬆自己，唔好在意同緊張可唔可以入到，好快你都可以正正常常交合架啦

擦多d口水
或者試下叫佢幫你奶閪

如果係緊張到唔夠濕 可以買啲維他命B丸食下
濕啲會無咁痛易入啲

利申 過來人I know that feel sis feel到男朋友安慰時好錫我但同時都feel到佢嘅失落感

慢慢就成功
唔好放棄
叫條仔入九去之後唔好郁住

等我試吓

我明呀 試過用左年半先成功入到閘
仲要未完事就落床
不過唔會冇癮
最緊要大家溝通多d
男人都明嘅

入過處都破左啦，正路都唔會再痛，唔好比心理影響自己
前戲做耐啲，自己做主導

Show Blocked User - 探探轉 )

係咪WRONG HOLE AH

用口水架

用套好難喎 我就係用套唔成功 改唔用套就得

我都想知
同你情況一樣

試左唔同大細假狗先

叫你條仔恨心D, 要以不成功便成仁O既心態
插O個時逐小逐小咁入, 入入下就會入晒

雖然佢話你臭雞係唔啱
但解決方法喺度呀喂

太緊張

唔係導你, 但試下食藥唔用套先, 有d女唔適應安全套好快會收水
之後一乾就會痛到飛起

好想調教到連你都好享受
BTW.多啲前戲會唔會有幫助

你條仔碌鳩好大?

前戲唔夠，我第一次都係咁，試下叫你條仔奶下你個閪，慢慢放棄自己，幻想一下自己鍾意的男名星或自己鍾意的人同你做，你呢個問題應該都係心理的問題姐，過左心理個關口，你的性生活就會好愉快了，我依家幾個sp，個個都keep左好耐🤓

黃浩？

死基佬

有幾個sp 果然放棄自己

咁呢個心理關口你一定要克服喎！
唔痛架 俾人入啦

落ky目的唔係唔想痛
應該話你痛既原因唔係太乾係太窄
你要放鬆d，唔好埋牙果時諗今次要得今次要得
女人個西好識玩，你一緊張佢就收窄，愈窄就愈入唔到
可以試下飲d酒，醉醉地果時埋牙

係享受，唔好羨慕人

有乜好羨慕

我幫你，我條野細過牙籤
正常做愛點會痛?你真係好有問題

Ky唔係只落妳度
條仔既丁都要落
大量同要補

一係我幫你男友？

Ky真係好快乾
同想問如果條女唔可以m腳朝天 只可曲腳 膝頭向上 咁插入方向係咪微微向下傾？

買玩具練習

試下唔同姿勢？
你越緊張越驚就越唔得
唔介意用手指破既話用手指開始試下先？

如果真係唔得可能真係要睇醫生
有機會係天生太細太窄果啲

角度要同男既夾喎⋯⋯

其實有無諗過女上破處？
力度角度樣樣都可以條女自己就

戴袋破處

女女怕女上

認真答你
首先唔好成日諗住要插得入呀會痛之類既野
同男朋友纏綿就純粹enjoy個過程
錫多啲摸多啲，就自自然然會好想要同夠濕
到時果種氣氛充醺左頭腦
試下女上慢慢坐入去，忍下痛其實唔會太難入

利申 破女友處果時失敗左一次
佢太緊張放鬆唔到個人會更加怕痛同抗拒
第二次大家純粹錫到好激佢好想要就隊左幾下入了見血

祝絲打早日享受到同男友既愛

留名學嘢
我都想知你點同傷殘扑

把口唔好咁賤啦

唔好玩啦大佬, 至少都手腕咁粗啦

但男上既話有時真係會錫住條女唔忍心大力隊落去
女上既只要下定決心一野坐落去一定得...

晒唔晒同你試一次？

大陸狗打字都有鄉音？

試下轉屌屎眼

對住你我真係笑而不語，傻仔

想帶睇醫生too. 手指都痛。。。
我懷疑結構有問題。

學下AV女優啦

太緊張 唔夠前戲 叫佢幫你奶下

除左屌錯屎眼，我諗唔到其他原因。

無事嘅， 呢個情況我有左10 年

飲酒

我同女朋友用左一個月先成功入到

我同我個ex都係 點都好痛痛到我驚 有一日的起心肝要忍住 終於破到處 但之後都係會痛 已分手

吾好灰心啦
其實人人體質吾同
我當年第一次痛到想死, 流血流左成個月
頭幾個月做都係痛架
不過會愈來愈好
但你一日衝吾過, 就吾會克服到件事...

不過甘, 做愛又吾一定要插架姐... :

平常心

變性人

吾你老母

樓主英文名P字頭？